[列舉] 兜入小路快一支燈嘅路口

薄扶林道往瑪麗方向蒲飛路路口：
見到啱啱轉紅燈會轉左入巴士總站

城西道出中環近堅尼地城泳池：
城西道去到西祥街北路口如果紅燈，會轉左u turn

梭亞道亞皆老街
紅燈就轉入隔離 Shell 油站走
剛好快一支燈

興發街巴士總站支燈
轉紅燈會轉入隔離維園停車場再係前面出返去

下路去九龍方向臨到深井前一支燈，紅燈可以行左邊條路係條得一個巴士站嘅路完全可以skip紅燈

入到錶位場遇到啲新手泊車有排等

藍地往元朗方向，紅燈仲有相機。如果紅燈就轉入ESSO再出返去，完美避開部紅燈相機

功樂道出康寧道 紅燈就轉右入通明街

渡船街左轉西貢街再右轉偉晴街直出再轉左出番佐敦道
快過渡船街直落左轉佐敦道

彩虹道衍慶街

薄扶林道近伯大尼向西區方向

亞皆老街左轉公主道
一定早一個路口轉左之後行巴富街出

粉嶺樓路 -> 和睦路 (2盞燈)
粉嶺樓路 -> 和泰街 -> 聯興街 -> 和睦路 (1盞燈)
但喺聯興街轉返出和睦路個讓線仲嘥時間

仲諗住咁短一段路費事講
彩虹道入衍慶街條橫街好似無名

但每次見到彩虹道紅燈嘅話都會轉入去

轉入去右轉衍慶街個頭如果泊滿車
完全睇唔到大路有無車來緊, 要慢慢出

果個路口出面有幾個指示牌
冇咩為意係咩
可能係巴士先行得
驚比人1823

入油站唔入油咁串

令我諗起黃泥涌峽同太安樓個油站， 不過嗰兩支燈都好快轉綠，入去冇乜用

去elements 南停車場，如果係橋上面係紅燈，就兜入w hongkong 的士站個邊入去

龍翔道上牛池灣交匯處
避開地下巴士埋站

宏光街想上觀塘繞道或者落啟德隧道 兜入去九展就避哂所有燈

窩打老道>多實街>歌和老街

大埔道 西洋菜北街 界限街